{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아일랜드 리솜(안면도)"
    },
    "text": "アイルランドのリソムは西海岸時代の中心であり、毀損されていない自然の地、安眠島に位置する最高級メンバーシップリゾートです。このリゾートは単なる宿泊·遊び概念のコンドミニアムから脱し、休養と芸術、ビジネスと海洋レジャーを組み合わせて設計された新概念の海洋リゾートです。環境にやさしいエコリゾートとして自然を傷つけず、自然と共存することを大切にする哲学を持っています。そしてここはヒーリングのためのリゾートとして心身の癒しを得ることができ、個人の時間と自由を尊重するプライベートメンバーシップリゾートですリゾートでのチェックインとチェックアウトについてご案内すると、当日予約時に予約確認後にチェックインが可能で、入室時間は22時までです。もし22時以降に入室しなければならない場合はフロントまで事前連絡をしなければならず、未落の場合は入室が制限される場合があります。また、退室は決められた時間内に行ってください。規定された時間以降に退室される場合、追加料金が発生します。アクア施設のご利用にあたって飲食物の持ち込みは禁止されており、飲食物をお持ちの場合は保管所にお預けください保管した食べ物は、ご利用当日に取りに行かないと翌日廃棄されます。ペット連れは禁止されており、飲酒者も入場できません。老弱者、妊婦、心弱者、病弱者はスパプールを利用できず、湯に入る時は指定された出入口を利用しなければなりません。ダイビングは絶対禁止されており、お客様の不注意による安全事故についてはリゾートでは責任を負いません。また、貴重品は保管所に預けていない場合、紛失や盗難についてはリゾートでは責任を負いません子供は常に保護者の同行が必要で、乳幼児の子供は救命胴衣を着用しなければなりません。満5歳以上のお子様や身長105cm以上のお子様はサウナで混浴できません。そして、3歳以下の子供は防水おむつを着用しなければなりません。最後に、リソムリゾートは新型コロナウイルス感染症の予防のために様々な措置を取っていますが、新型コロナウイルス感染症の感染が確認された場合、予約を無料でキャンセルする方針があります。リゾートは顧客の安全を最優先に考え、状況に応じて追加の防疫措置を実施する予定です。 したがって、お客様が快適で安全な宿泊をお楽しみいただけるよう、最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リソムリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "リソムリゾートは安眠島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートはどのようなリゾートですか？",
            "answer": "リソムリゾートは休養と芸術、ビジネスと海洋レジャーを組み合わせて設計された海洋リゾートです。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートはどのような哲学を持っていますか？",
            "answer": "リソムリゾートは環境にやさしいエコリゾートであり、自然を傷つけず、自然と共存することを大切にしています。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートでのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "リソムリゾートではチェックインは予約確認後で、入室時間は22時までです。チェックアウトは決められた時間内に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートでは飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "リソムリゾートでは飲食物の持ち込みは禁止されており、保管所に預ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートではペット連れは入場できますか？",
            "answer": "リソムリゾートではペット連れの入場は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートのアクア施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "リソムリゾートのアクア施設では、老弱者、妊婦、心弱者、病弱者は利用できず、湯に入る時は指定された出入口を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートではダイビングはできますか？",
            "answer": "リソムリゾートではダイビングは絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートでは貴重品の保管はできますか？",
            "answer": "リソムリゾートでは保管所に預けていない場合、貴重品の紛失や盗難については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートでは子供の利用は制限されていますか？",
            "answer": "リソムリゾートでは子供は常に保護者の同行が必要であり、特定の施設では救命胴衣の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "リソムリゾートでは新型コロナウイルス感染症の予防策はありますか？",
            "answer": "リソムリゾートでは新型コロナウイルス感染症の予防のために様々な措置を取り、感染が確認された場合は予約を無料でキャンセルする方針があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 722,
        "QA": 565
    }
}